［緊急已FC有圖］8月8大陸組左隊落香港

原post: ［緊急已FC]大陸組左隊打狗隊8月8落黎打人

唔該！幫手推一推！

各位要小心！尤其住上水大埔馬鞍山嗰邊叫手足！
各位 有咩對策！

推到全港人睇到！

88都冇活動 藉機落黎搶奶粉

8月8打乜撚

打飛機掛

2047年8月8？

北京奧運11週年 落黎睇馬術場

[url]【8/8 海港城】 Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）第一波

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢地黎做護旗食風?
果日好似什麼也沒有

你咁擔心就俾你啲料俾警方
叫佢地部署去應對呢班大陸佬
咪再喺度煽動市民組團出去應戰

8月8留返係上面過爸爸節啦

第二個post喇喎，仲想開幾多個

完全同意！！！

就約佢地去海港城

死5毛，快撚D死落嚟，唔嚟正契弟。

其實日日吹呢d風，悶唔悶